Csl, 十月到期有無續約出機?

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg: